貓奴之恥，台灣偷貓港女

屌你老母，死貓奴

東張西望講緊
蝗口音

屌你老母
台灣人黎嫁

都幾撚痴線

港女係台灣個名係咪臭曬

貓都偷

屌你老母閪
你柒撚少陣啦仆街
影撚衰晒

佢可能講啲voice message姐

台灣人印象: 香港人 = 賊
唔歡迎香港人

根本淨係講緊個口音，台灣同蝗蟲d廣東話咪差唔多，一視同仁好wor

尋晚香港花店老闆就講普通話

今晚台灣貓店老闆就講廣東話

臭左好耐

條八婆alice 扮自殺 入院 搏同情
佢老公 一開波仲死撐

食撚屎扮要自首

依對港豬夫妻 真係唔撚死都無用

台妹幾正

自稱有香港身份證 好亂

佢老公話罰左佢老婆洗碗。聽完真係笑死我 佢老公係屋企應該做奴隸

今場battle vs痴線港女
下一場battle vs貓義工

Jin姐好正

收皮啦 個老公扮乜春野啫
好撚噁心呀 電話入邊又扮到好有責任心咁 ,肯撚定係 佢公司 / 人脈圈起左佢底 , 要出嚟扮有悔意

on9兩公婆 腦殘 一擔擔

咪係， whatsapp就話罰佢洗碗

電話訪問就話自首係應分

屌佢老母 依啲死中產真心賤到仆街

其實偷貓都真係幾勁下 瞞到咁多人